電話轉台，SMT定HKBN好？

有冇巴絲用過HKBN電話上網好唔好用

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 3️⃣月最荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 覆蓋全港更快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨
Signal 🇭🇰94339426

📌📌📌熱賣 📌📌📌

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🧧SmarTone 5G快閃優惠🧧
🔥🔥$318 110GB🔥🔥
✅加卡$120
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌈🌈🌈熱賣 🌈🌈🌈
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠 $220 🗯🗯
✅6GB 本地數據用量
✅😍免費升級無限本地數據😍
✅最高可達1000Mps🚀
🚀🚀即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅本地通話分鐘4000
✅送免費數據任用zoom/teams
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅SmarTone plus 會藉 ：plus
✅💥簽約24月💥
以上服務計劃需加$18行政費

💢💢💢基本計劃💢💢💢
✅(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
✅ 2000分鐘
✅無限數據♾
✅簽約24

轉台免加$18行政費

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
✅$88（簽約24）
✅2000分鐘
✅無限數據♾
✅全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免加$18行政費

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅
🌈限時569

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅
🌈限時658

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅
🌈限時796

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

🌟專人上門跟進🌟

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

🌈🌈SmarTone🌈🌈
🥇3月最至新Update優惠🥇

🛣️專營到薈服務，細心專業幫到你🛣️
👇👇SmarTone 傳送門👇👇
Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：
☝️☝️SmarTone 傳送門☝️☝️

💥💥No.1首選💥💥

🚀🚀5G 穩定極速(特別優惠)🚀🚀
SmarTone 5G
覆蓋全港 更快！更穩！更順！
🎉$318 110GB🎉
✔️送每月2GB 中國澳門數據
✔️無限通話分鐘
✔️送中國內地號碼
✔️加$80 ，無合約，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps )
✔️加$18，數據可滾存最多500GB本地及10GB 大灣區數據
✔️靈活用隨時可加多張卡$120

🚀🚀4.5全速個人plan🚀🚀
🚨限時$220🚨
6GB 無限本地數據
✔️最高可達1000Mps🚀
✔️轉台加送1年內地副號
✔️💰推薦人優惠回贈💰
✔️豁免加$58 升級至無限
24個月合約期

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

5G月費組合
1sim $356 100GB
2sim $476 100GB
3sim $596 150GB
4sim $716 200GB
5sim $836 250GB
✔️送每月2GB 中國澳門數據
✔️無限通話分鐘
✔️送中國內地號碼
✔️加$80 ，無合約，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps )
✔️加$18，數據可滾存最多500GB本地及10GB 大灣區數據

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🏅4.5G家庭Plan優惠組合🏅
以下家庭組合包括
✔️無限通話分鐘
✔️未齊人月費回贈優惠
✔️推薦人月費回贈(指定優惠）

2️⃣卡
💥$265 8GB 本地數據
💥$503 升級無限FUP♾️

3️⃣卡
💥$380 12GB 本地數據
💥$578 升級無限FUP♾️

4️⃣卡
💥$490 23GB 本地數據
💥$668 升級無限FUP♾️

5️⃣卡
💥$712 43GB 本地數據
💥$820 升級無限FUP♾️

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🥳🥳基本月費組合🥳🥳
4.5G 21mb無限Plan $120
✔️首7GB 21mb,7GB後不高於21mbps
✔️無限分鐘
✔️無限數據♾️

4.5G 全程2mbps $88
✔️2000基本分鐘
✔️無限數據♾️
✔️Utube，FB之選
✔️轉台免$18

4.5G 7GB 21mbps $98
✔️首7GB 21mb,7GB後128kb
✔️7GB後可加$18轉全程2mbps
✔️2000基本分鐘
✔️無限數據♾️
✔️轉台可免$18

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

🅰️ $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
轉台 免$18牌照
另加$70蚊增值真無限

🅱️$98 全程2Mps
轉台 免$18牌照

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

🚨🚨5G 🏠 家居寬頻 🏡sim Router🚨🚨

好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用

Plan1️⃣
月費$238 x 24個月合約
包含Router ZTE MC801A

Plan2️⃣
月費$148 x 24個月合約
自行購置指定型號
Router ZTE MC801A
Huawei Cpe Pro
Huawei Cpe Pro II

200GB Date 其後 FUP* 無限
公平使用原則

Signal: 93874472
Whatsapp：
Telegram ：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

香港寬頻HKBN

新安裝.轉台優惠.光纖入屋

公屋.居屋.私樓.村屋.唐樓.指定屋苑優惠...

最新優惠.歡迎手足查詢

Whatsapp:

❤️ SmarTone ❤️
個人/家庭/企業員工/大專生
✨✨4.5G 🚀5G 特價🚀✨✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

📞

🔥🔥4.5G 全速!! 限時破底價優惠🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $220💥💥
❇️4000分鐘
❇️6GG + 😍免費升級本地真無限FUP🚀🚀
❇️免費任用Zoom/Teams
❇️送12個月內地副號
❇️Smartone Plus 會員

(受條件約束 歡迎查詢🔍)
📍需付$18行政費
火速查詢🔥🔥🔥🔥🔥

-----------------------------------

🚀💥🚀真 • 快閃 5G 🚀💥🚀
原價$458 🚫
‼️‼️最後加時 新春優惠‼️‼️

✨單人: $318/ 110 GB ‼️^

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️30個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️可隨時+$120 副卡🤞🏻
❇️送中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️加$18數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費
^優惠受條款及細則約束

**********************************

🔥🔥4.5G 最新煲劇精選🔥🔥
全程 21 mbps ⚡️
原價$148 🚫 24個月

優惠價💰$120
❇️無限分鐘
❇️無限數據💥首7GB 最高速度21Mbps ,後FUP 不限速!!
📍需付$18行政費

**********************************

✨✨4.5G 經濟煲劇✨✨
(快閃減價)
💰$88 💥 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$98 24個月
❇️首7Gb 🔥 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
+$18 升級7Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟星級推介🌟🌟
🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+2.5GB大灣區
🅱️20Gb本地+0.5GB 大灣區🏆
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

💰加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)

傳送門直接搵我:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

SmarTone 最新優惠

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$318 / 110GB+2GB大灣區數據
👫2人 $438🌷110GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $558🌹160GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $678🌻210GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $798🌸260GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
爆🔥$220全速4.5G真.無限
平到癲💥💥💥

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🎉唐樓🏣村屋🏡救星 🎉
🚀5G 家居寬頻 sim Router🚀
$148 任用5G上網 現有客減$10/月
需買指定Router $2160

🔥🔥勁爆 4.5G 真無限🔥🔥
💥震撼價$120/月💥
21mb任用‼️21mb任用‼️21mb任用‼️

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
🔥攜號免$18牌照費🔥絕對順暢👍👍

$98/月 (首7gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）
🔥攜號免$18牌照費🔥

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

唔好用SmarTone 7GB $98 plan

用緊呢個plan 好後悔，真係好慢，搭地鐵完全收唔到，平時反應又慢。
本身用緊自由鳥速度可以接受，依家好後悔仲要唔小心join左兩年plan, 唉diu

我呢加用緊自由鳥呀...本身預轉呢個你咁講完有d淆

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據及$200電子繳費卷)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 覆蓋率達95%
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅免費e-sim
🏆平均月費$159

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$111

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$99

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$179

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $200電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得開心又放心

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb送$400電子繳費卷
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)再送$400電子繳費卷

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$151

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$111

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$141

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$221

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$311

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

🌟🌟🌟SmarTone 3月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$314
💥限時優惠$220
💥4.5G 全速無限本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約24月💥

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人318 / 110GB
2️⃣sim 100GB/月 $438💰
3️⃣sim 150GB/月 $558💰
4️⃣sim 200GB/月 $678💰
5️⃣sim 250GB/月 $798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 30個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$88💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

⭐4.5G 首7GB 21Mbps 其後128Kbps 個人plan⭐
💥$98💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$398
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $498
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^